推到全世界見到 唔好再講咩收左錢

我地啲手足 唔係你班仆街藍絲咁 下下為錢

中橡膠子彈係咪可以收錢收到打跛腳都唔洗做
屌你班藍絲
邊有人收錢收到槍林彈雨
搵條命嚟搏
估似你地班藍絲收錢打班學生搏上鏡咩